黑色沙漠交流區：）

如題
（交友，答問，搵公會）

新手上路
有無公會 巴絲一齊玩

新手想搵公會入

宣傳吓同朋友一齊開嘅新公會
公會名：哥布林平權組織
公會發展方向：休閒為主，公會內大部分都係上班族
公會分流：巴-3
公會會長：幽靈海底王

想劈殺 就揾我入鳳凰會

tg @Felix_369

玩左幾日超hea, 有冇公會收?

一齊開公會玩 id暮公爵

有冇話咩lv先可以入公會？

冇 大家都玩冇耐

我想入，巴打幾時上線？

想問伺服器有冇分別 係咪全部互通？

屌好想買
冇PayPal

買左32usd個隻 咁佢送個啲野係邊到可以睇到？